{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_042083",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-08-24",
        "domain": "음식점",
        "title": "만나밥집"
    },
    "text": "忠州裁判所の近くで23年間ヘジャングク屋を運営していた店が数年前に今の場所に移ってきて名声を受け継いでいます。 この店は忠清北道が選んだ\"ご飯のおいしい店\"として知られています。 普通に見えるヘジャンクク屋さんでも味は違うようです。 スケトウダラをエゴマ油で炒めた後、20時間ほど煮た出汁でスープを出し、茹でた豆もやし、卵、そしてスケトウダラを入れてエゴマ粉でコクを加え、スケトウダラ豆もやし入り酔い覚ましスープを提供します。 これを通じて特別な味を感じることができます。 この店は長く運営してきた業績と忠州裁判所の近くに位置する利点を生かし、多くの人に愛されています。 営業時間は06:00から20:00までであり、アクセスが便利で素晴らしい味でお客様のご来店を続けています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この店はどこにありますか？",
            "answer": "この店は忠州裁判所の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "この店は何年間営業していましたか？",
            "answer": "この店は23年間ヘジャングク屋を運営していました。"
        },
        {
            "question": "この店が有名な理由は何ですか？",
            "answer": "この店は忠清北道が選んだ'ご飯のおいしい店'として知られています。"
        },
        {
            "question": "この店の特別な味はどのように作られますか？",
            "answer": "スケトウダラをエゴマ油で炒めた後、20時間ほど煮た出汁でスープを出し、茹でた豆もやし、卵、そしてスケトウダラを入れてエゴマ粉でコクを加え、スケトウダラ豆もやし入り酔い覚ましスープを提供します。"
        },
        {
            "question": "この店はどのような人に愛されていますか？",
            "answer": "この店は長く運営してきた業績と忠州裁判所の近くに位置する利点を生かし、多くの人に愛されています。"
        },
        {
            "question": "この店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "この店の営業時間は06:00から20:00までです。"
        },
        {
            "question": "この店のアクセスは便利ですか？",
            "answer": "はい、この店のアクセスは便利です。"
        },
        {
            "question": "この店の味は素晴らしいですか？",
            "answer": "はい、この店の味は素晴らしいです。"
        },
        {
            "question": "この店は何のスープを提供していますか？",
            "answer": "この店はスケトウダラ豆もやし入り酔い覚ましスープを提供しています。"
        },
        {
            "question": "この店の営業時間は変更されることがありますか？",
            "answer": "この店の営業時間は変更されることがありません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 248,
        "QA": 379
    }
}